_Про женщин_

```
Если женщина для мужика кроха и ее оберегают до последнего вздоха.
Вообще не принято говорить про женщин плохо...
Но не плохо было бы сказать про шалав.
---
...Шалава как удав...
С шалавой ты всегда не прав...
Обычно у шалав в мужьях "В(и)числав"..
- бывший муж бывшей!?
Шалава легко тебя отправит в мир иной зельем из трав...
Шалава вытресит до нитки кожу сорвав...
Шалавы действуют четко между ног зажав...
И самое главное у шалав хороший рычаг управления...
С помощью детей на мужиков осуществляется давление...
Так шалавы добиваются повиновения...
---
Сломанная прошивка инкубатора предается из поколения в поколение Зены...
Зены/шалавы/ выцарапывают глаза, раздирая вены...
Любимая среда обитания у шалавы квартиры и "отн(я)тые" стены.
---
Обычно шалаву не вытащить из дома...
И там целые истории... разных поклонников в фотоальбомах...
Это в баре она закажет мартини, дома всегда аспирин и бутылка рома...
И в мужчины себе она выберет лысого гнома.
---
Она может быть с одним, или даже с двумя...
Все кто платит алименты ее любимые мужья...
Обычно шалава выбирает мальчика для битья...
---
Обычно шалава выбирает умную работу...
Рекламу одежды например, где модельер слизывает беззаботно...
Но если для рекламы одежды не вышла умом...
Шалава выбирает работу секретутки...
Теперь у женатого мужика работа второй дом.../любитель отбивного мяса/
---
Обычно у шалавы интересный хвост, мутные рассказы, где она вынуждена была работать проституткой...
---
Ну что же скажем про наших любимых женщин, и за шалав поднимем тост!
---
- Шалавы любят парней четких, отбивающих чичетку! Четко!
```
